健身狗真係好煩

係條街度又搭晒膊頭扮熟，見到佢行快兩步又捉撚住你。兇鳩佢又扮晒蟹叫你冷靜d..

死全家啦健身狗

仲以為你罵健身巴打

唔肯幫佢簽仲黑面